其實林鄭真蠢定假蠢，真係比佢搞到好亂

其實林鄭真蠢定假蠢，真係比佢搞到好亂

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

佢係想殺死晒香港人

年年讀書考第一 有學歷 蠢極有限 佢只係跟中共order 或者小撚氣想香港死

真係考第一？有冇資料

佢係真正行政人員，呢種人格可以由一部電影睇到，讀愛
故事講述一位德國檢票員在二戰時當值格離營時在大火時堅決執行上頭指示既故事，無開門俾入面既小朋友走。最後受審上到法庭都無否認，而且講當時大家都係咁做，而呢種執著在於佢所受到的培訓與身處既環境有關

叻既人先邪惡

中學年年考第一既人應該都唔少

有冇睇賭博默示錄，林鄭就係利根川，極之優秀既執行者，但遇到難題要自己做決策就一pat屎咁

姐係讀幾多書冇用，讀咩野書先最重要
你係支那讀到最top都只係一隻好勁既奴隸

真係年年考第一？有冇事跡呀

蠢既人係善良

世事無絕對，但大多數都係

真係傀儡

睇完樓主嘅post 就知樓主好蠢

叻既人先識主動去行邪惡
蠢既人係行左邪惡都唔知, 孔子叫呢D人 "鄉愿"

當然叻人蠢人都有好人(少部份)

佢將d智慧用哂去奶共

佢係真蠢。
佢叻嘅地方係跟柯打做嘢，所以完全冇領導應變能力。

執行支共政策嘅人，蠢極有限。

出面成日笑佢高分低能，呢啲心態先最危險。

環境問題 好多二戰 文革時參與屠殺既人都唔會覺得有問題 因為佢地覺得自己只係聽命令行事，而佢地接觸到既培訓係聽命令是正確的 而且係必須的